[有圖] 有冇人食完金菇d屎會變左咁

試過食完燒韭菜成條冇消化過痾番出黎

舊屎係屎忽吊住左落唔到水

之後我扯佢出黎

我都試過

咁咪好舒服

舒服到好似比人屌屎眼咁

未試過比人屌屎眼比較唔到

試過食左一條oreo第二日痾黑屎

試過食完粟米原粒屙返出嚟

叫我？